仆街Wasabi味同D薯條隻味好撚唔match

仆你個街我仲落左成包 隻味好撚奇怪，Wasabi同薯條好唔match

好撚正喎

紫菜是常識

想要BBQ但冇晒試新野即中伏

我試過一次要紫菜
佢比佐wasabi我又唔知
見佢包裝都係綠色，就咁落佐落去
屌你老母大半個薯條冇撚食過dum撚佐

岩岩食完先睇到呢個post, 食左十條掉左

真係咁難食？
唔係普通wasabi味咩

咪同wasabi青豆差唔多

問題係唔夾 不過我嗰次食晒

推薦你試翻次

難食到仆街 勁攻鼻

咁櫻花味呢

覺得好食

好難食

都係難食 今次得BBQ好食 紫菜又係啖到仆街

勁撚辛苦先食多少少

用嘴兩邊食會好啲 冇咁重味

因為佢完全冇哂薯條既咸味
淨係得Wasabi 味 連小小薯條既味都冇
之前好似有隻辣味都ok
Wasabi 就真係搞唔掂
平時好鍾意食薯條既我
都想扔哂成包薯條佢

我覺得好似燶味

好過櫻花蝦啦
櫻花蝦成陣臭閪味
條女坐隔離仲以為佢黎M

Wasabi = 青豆味

應該唔關隻味事，主要係同薯條唔夾

淨係向左shake係味d粉會落係左薯條度？